我屌你老母閪

點解當初唔坦白啲

飲啦

屌你老母臭閪

唔怪之得你啲post咁正啦
原來係用咗腳趾

係咪真係屌

到底開PO屌人老母係咩心態

想屌你老豆

未成年

😅

想屌樓主個咀

安已不

我唔同佢講嘢好耐了